初選嘅意義唔止35+ 更重要係本土成為主流

本土民主前線梁天琦在新界東補選中取得6.6萬票，他認為今次選舉結果顯示，香港政治不再是泛民、建制二元對立，「而係三足鼎立」

鄒家成：「我唔要三分天下，我要兩分天下。未來，只會有親中派同本土抗爭派。」

今日我地終於行到呢一步
由天琦嘅三足鼎立到二分天下
我地要用初選話俾人知
本土派先係香港嘅主流！

票投本土派！

票投本土派 我地先係主流

我地要二分天下！！！

本土派會被DQ

支持本土！

DQ紅線任佢畫
我2016年含撚投過
我地今次要真真正正揀出自己嘅代議士
即使會被DQ都好 今次係好重要嘅表態
我地係要俾香港人 俾國際社會知道
本土當立！二分天下！
我地先係主流！

大家趁早投票呀，晏啲班狗唔知會唔會又出黎咬人

票投本土派 一個都不能少！

【本土派冇論述？一齊睇過！】
作為政治素人，我們也許沒有豐厚的「社運CV」可供評鑒，但我們相信可以在理念上與大家互相溝通。因此，我們團隊自計劃參選以來，一直推出多篇文章講述團隊理念，現𧫴整合於此供大家重溫參考。
＿＿＿＿＿＿＿⠀

【當世界鼓吹放棄槍權時，香港應否逆行其道?】

【毀憲亂政 沐猴而冠 本土抗暴 唯一出路】

【先軍陰霾下邁向攬炒時代：香港民族的苦難行軍】

【止戈為武，舉槍制暴】

【確立香港本位意識-思考的基點】

【國安法下的本土抗爭-我們將會化身為洋甘菊】

【海外救亡啟蒙基金】

【由希望到奢望—35+失敗後議會想像 ？】

【厲行警政改革，驅散警暴幽靈】

【毋忘在莒：海外手足願意跟我扯旗嗎？】

【我們與Tesla的距離：香港經濟被偷走的三十年】

【重設市政局】

【唯有自由才能復興香港文化】

現正招募義工🙏🏻 ：⠀

⠀
#心照 #香港人 #立法會 #投票
＿＿＿＿＿＿＿⠀
#劉澤鋒 ⠀
⠀
Instagram• Nathanlau612⠀
Facebook • 劉澤鋒 Nathan Lau⠀
⠀
民主派初選投票日⠀
🗓日期：7月11&12日（星期六、日）⠀
⏰時間：0900-2100⠀
⠀
選舉廣告 1 自行製作 日期：11/07/2020